收到風，凱婷已經轉食電子煙

仲要一食食兩枝
點知政府咁快就禁售

好壞

Tg me lch333

成個Year 1 最壞就係我同凱婷

form 1呀 on9

咁佢地而家大個女喇嘛

仲未有圖？

你又知佢地讀到大學

i大唔可以有year1?

Who ?
how much ?

我同凱婷都未出聲
有時班男仔都未出聲啦
幾時到你林鄭月娥啊？

......

訓啦 柒頭？

上次借支vibes比凱婷chur 左啖就冇晒電

渣ga